個天唔會滅中共架

各位唔好再講天滅中共啦，個天唔會滅中共架，一係佢哋滅自己，一係我哋再次企起身，重新出發，撥亂歸正，反共至死！